{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호시카게 료칸호텔"
    },
    "text": "22年10月29日GRAND OPENベストルイスハミルトンホテルのセカンドブランド”星影”は海と園に囲まれた自然の中で癒しを求めるホテルです。 チェックインは午後3時、チェックアウトは翌日午前11時です。 駐車場は無料で利用でき、建物内部の全区域は禁煙の宿です。 このホテルの推薦理由は次のとおりです。 国内最高級施設と接客サービス、全客室チェックイン後のウェルカムフード提供、宿泊客が浴衣と下駄を利用できます。 夕食と朝食が含まれており、最長5メートルのヒマラヤヒノキタンも楽しめます。 また、大人1人追加料金は100,000ウォンで、小人(36ヶ月~13歳)1人追加料金は70,000ウォンです。 36ヶ月未満のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 夕食は和風宴会料理として利用し、1人当たり70,000ウォンであり、時間は17:30、18:00、18:30、19:00、19:30に行われます。 朝食は、日本の家庭料理で利用し、お一人様30,000ウォンで、時間は07:30、08:30、09:30に行われます。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障されず、客室の展望も保障されません。 未成年者は予約できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内は全区域禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの推薦理由は何ですか？",
            "answer": "国内最高級施設と接客サービス、全客室チェックイン後のウェルカムフード提供、宿泊客が浴衣と下駄を利用できます。"
        },
        {
            "question": "夕食と朝食は含まれていますか？",
            "answer": "はい、夕食と朝食が含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加料金で人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "はい、大人1人追加料金は100,000ウォンで、小人(36ヶ月~13歳)1人追加料金は70,000ウォンです。36ヶ月未満のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "夕食の時間は何時からですか？",
            "answer": "夕食は17:30、18:00、18:30、19:00、19:30の時間帯で行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時からですか？",
            "answer": "朝食は07:30、08:30、09:30の時間帯で行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証できますか？",
            "answer": "チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保証されず、客室の展望も保証されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は予約することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 390
    }
}